有機無題材影

條仔又唔願上鏡
想影都無得影

影下花草 影下景

咩機？

Sony apsc~

影你老母個臭閪

你係咪覺得自己好型？

即時想像到個畫面, 笑能咗

對於想拍攝人像嘅朋友嚟講，最大嘅問題唔係用邊款相機用邊支鏡頭。最大問題係要搵到model俾你影。

一個喺香港土生土長嘅中年男人晌英屬時代嘅香港誕生咗。俾後生男多咗一份成熟穩重嘅感覺，晌側光底下更能凸顯皮膚受到歲月沖刷嘅痕跡，每一道痕跡背後係一個又一個嘅故事。加上由於生於97年前，一早已受咗英國文化嘅薰陶，絕對唔會有一浸睇抖音玩原神嘅低莊支味。

最後亦都係最緊要，對於攝影有興趣嘅你依家做緊優惠，$1000唔收，只收$500.....美金，拖手，kiss另計，靚女免費。欲拍從速，機會轉眼即逝！

@hugo1991

唔講咁多，即刻駁嘴

再睇埋佢個名

想睇原文

乜嘢叫sony apsc

認真問 有無人想一齊影野 影咩都可以